KFC每日回收咁多雞骨, 點處理最環保？

煲湯

整雞骨草

磨返做粉加啲營養素
喂返俾雞食

做飲管

食晒佢

叫環保撚磨粉食埋佢

好似幾正

俾環保撚食番

整麥樂雞

比車仔麵鋪,等佢當贈品咁送

重用

將環保撚磨成粉

整雞骨波波池